[極緊急］裝修成癮 開始失控

之前打黑 中資銀行 麻將館 360 交通燈我可以理解
咩叫藍罷買 黑裝修

而家有d風向撚係咪都裝修咗先
跟住話要怪就怪政府
然後就話我地死幾多人 幾多手足俾人拉
打爛d死物又嘈乜鳩

事實真係開始失去理性
差佬唔出現 就會開始搵政見不合既店鋪出氣
咁樣好容易俾d意圖不軌既人帶帶下風向走去裝修金鋪

可以唔理民意 但希望大家唔好俾人利用

光復香港 時代革命

［重整旗鼓］錯就認 再補救

警覺是需要的

呢兩日冷靜下

而家根本有一班 講句野唔岩聽 已經要燒全家

走火入魔咁 仲惡過共產黨 零包容

每個人都可以揀自己立場 藍未罷佢老尾囉

惡撚過共產黨

例牌回覆 前線決定 不割

自己去前線討論

裝修宿舍

係！唔應該擴大裝修範圍！因為會太搞到民生， 大家要保持理性一直改善一直點土正是我們這重運動 令到社會各界震驚之處！

前線 有力而又有紀律的行動 才令到運動得到多人支持及 國際支持！

所以請各位保持理智！不要擴大裝修範圍不同政見的罷買就夠啦！

*******anyway核爆 唔 割席

點土：檢討

黑警殺人成癮 開始失控

你老母就成癮 黑化前線
比建議唔係唔得 講嘢合理啲先

班勇武爛仔睬你都傻
平時邊有咁多機會燒舖

拉

弱智仔
大家起下呢個黑警家屬底

認同，而且真係唔讚成用火。

十幾年後既集體回憶可能係燒鋪拆商場

紀律好重要

而家冇話割 係咪冷靜少少啦
一早定出黎藍罷買 黑裝修
大家樂 美心 上水藥房 係咪又自打嘴巴呢

ok 你話黑警成日自打嘴巴
正正我哋仇恨黑警所以就可以合理化有樣學樣

不要讓仇恨支配 end

推

冷靜少少，我地唔係黑警

最緊要係一直失控去做

成場運動失去焦點

一味就係邊度堵路 裝修邊度

推，現在對家濫用左黎樣野。
乜都入我地黎邊數。

你老母就失去理智 拉 又分化
你到底知唔知麥撚野叫攬炒
又要冇傷害又要5大民主 又要自由 CLS

要怪就怪政府
我地死幾多人 幾多手足俾人拉
打爛d死物又嘈乜鳩

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

啱呀

落場講啦

前線自決

有民居唔好用火

Good evening sir

係D 5毛黎姐
唔好比錯覺影響
除非你都係5毛
記住我個名阿

其實係

上次留言都已經係到帶風向 我記得你 含J地產

唔係燒死手足就得啦 你擔心啲死物做乜撚嘢

agger，一言不合就話要燒手足，傻撚咗咩

我想講
如果真係為受咗傷
甚至死咗嘅手足著想
就更加要喺每做一樣嘢之前都諗清楚

我哋除咗贏之外
無論做啲乜
都彌補唔到佢哋嘅損失

有冇諗過我哋輸咗之後
會有幾多人畀人清算？

有冇諗過我哋輸咗之後
畀狗性侵嘅受害者要點樣一世都蒙冤受屈？

有冇諗過我哋輸咗之後
死咗嘅手足到底係為咗啲乜嘢而死？

喺呢場運動
有好多人係賭咗成個人生落去

而家唔係爆夠一百間鋪頭就可以贏
我哋冇必要好似為咗跑數而爆咁樣

做嘢要有原則

要贏嘅話
我哋就要將勝算最大化
利用一切資源
將損失減到最細
成效變到最大

有人話我係左膠
但我想講我絕對支持裝修
但我認為裝修要有原則
有三樣嘢要有共識
邊啲要裝修？
點樣去裝修？
同埋呢一間係咪符合裝修條件

而家搞唔清楚
未查下先，下次再裝修囉
正所謂有拖冇欠，只係時辰未到
但係搞錯咗就返唔到轉頭㗎啦
仲有地舖就唔好用火魔法

而且我都絕對同意神獸
但我認為神獸要有底線同聰明一啲
底線就係對方得把口嗰陣就唔理佢
但當佢出手嘅時候，就十倍奉還

程度方面，
我反而我覺得有好多神獸都未夠添
你搞到佢爆缸冇用㗎
佢過兩日未又係出院？
千祈唔好針對手腳關節啊，
如果唔係，人哋有排都未出到院㗎

而且我唔認同中大將條橋出嚟換區選
因為我覺得就算區選贏咗都冇乜用
而且如果贏唔到呢？
同埋除咗示威者
社會各界都喺度施壓要求唔好取消區選
如果政府應承
咁咪即係白白送個送個籌碼出去？
其實都幾蠢

我叫大家諗清諗楚嘅原因
唔係因為我大愛，
唔係因為我覺得畫面唔靚，
更加唔係因為 個心過意唔去

而係我要贏啊仆街

好多帶風向
擺割席成日加一句唔割

核彈都唔割 唔係只係口號
話裝修失控嗰啲人唔該出去睇清楚

pish

拉 講得啱但講太多

推
但有可能對家想嫁禍

咩叫做民主
唔尊重人地意見既
唔好話自己爭取緊民主

去同前線講嘛，係度同冷氣軍師講黎托呀？

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

認同，藍絲咁對佢屋企得唔得？根本過份佐，只係政見唔同。

當擁有武力嘅時候就要克制 時刻保持清醒 我地唔係警狗

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

推，保持理智

停裝修

冇必要樹立更多敵人啦

can
but rest weekend first

推啊

係要留意
但你似係鬼

對於黎緊2日既行動方針
歡迎大家討論
首先
唔想做休息撚, 唔係話乜柒都唔做但武力既抗爭我覺得可以趁依段時間可以反思下
和理非: 請重新執起文宣, 解釋下罷工, 工會, 不合作運動, 矛頭直指番政府, 警黑合作
行動組: 名義上係休整,
考慮下裝修既對象, 方式例如民居下既商舖唔用火應該用咩元素裝修,
但趁依2日籌備下下星期點樣進化不合作運動
要知道對面應變能力好快, 同一招唔會有效咁多次, 要改變下策略 無論係堵路既方法, RB既材料升級, 點樣唔好比人咁快就搬到之類
記得自律係最重要

重申, 區選唔係首要任務, 我地係因為反抗唔到個體制先要被逼繼續投票
唔應該因為區選要做休息撚, 停止抗爭

你收撚皮啦

唔聽 唔支持就係鬼 就係五毛 就係帶風向
拉

加句光復香港就係度分化

希望大家理性啲 失去理性我地就好易輸

點樣睇到無理性？？

休息兩日
重拾初心

屌你老母 單機啦

be humble

你失埋智商添啦

阻人打機會被燒陰毛

而家連燒咗黃鋪都死口話無錯
仲有理性？

你做乜撚呀前線就等於啱晒？

同意 冇理由因為政見唔同就裝修 除左做左仆街野

就黎聽足幾個月啦，風向撚收皮啦，無人睇連登做野架啦

一向都係連登仔自己講㗎咋嘛， 前線做嘢要問過你

push

吹風成癮 開始失控
嚴打支那豬五毛
拉

真暴動or真罷工

樹大有枯枝，族大有乞丐，你以為抗爭者真係個個都有咁高尚情噪咩？

其實多左好多垃圾mk廢青搞事

唔割

推上去

所以出手前唸清楚先
唔係say 聲 sorry 就得

push
希望前線手足對準目標

同意
但唔可以休息
要 加大 力度做文宣

狗宿都未燒就話失控？
樓豬死全家

唔尊重共識 就唔係同路人 除非知錯能改
唔好浪費人力物力係無關痛癢嘅人、店身上
Please 火魔好珍貴 火到用時方恨少

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔惡過共產黨點嬴
快撚啲割啦柒頭

有居民住樓上不火是可以的

係ar, 班人有 > 2J o既野

又話攬炒....？

有D野唔係噴句sorry就得愈對唔準政權 政府笑得愈開心

hi Sir 我屌緊你老婆

好合理wor, 藍擺買，紅裝修，黑裝修係有原因
而家藍已經裝修

1. 真係唔好用火，好易失控TK

2. 如果係非藍店被裝修錯咗，應該眾籌賠返俾佢

前線做錯嘢一定會發生，和理非就預咗負責執屎

燒狗宿又點會失控
不過手足火魔裝修嘅時候要留意返上邊有冇人住

樓主，呢到唔多講人性架，最緊要唔割呀，前線決定，私了藍絲，裝修，遲下姦左個藍絲/狗女，唔割！我地唔講底線架，打緊仗呀依家

黑先裝

agger

其實屠龍小隊都有話裝修作用不大

同意 近排真的有點過分
竟然有黃店被裝修
不能接受
請前線要有獨立思考 邊d真係可以裝修！

721 831

四色由出個一刻已經唔係共識

而家頂多共識有民居唔燒

藍絲支持政府殺無辜市民呀屌你
藍絲冇蘑菇，冷氣軍師想保護佢地，可以落前線

分化撚死撚開，個時d籃絲屌手足，打手足點計，有殺錯無放過ar

算啦喺連登 俾一俾意見就會有一堆人屌你話咁叫割 根本好多時支持同割蓆之間有好多位 認同同接受係兩回事嚟

五毛9up亂裝修就有
相信手足智慧

你無睇網上D片?

好撚多癲狗會換黑衫搞事

最撚精彩係七月燒完灣仔站 入公廁比人見到 要綠狗送走

推 同意

不割蓆唔等於有錯唔做檢討

佢係話裝修中資ok 其他（例如：美心 吉家）冇乜意義

同意

咪撚割蓆啦

拉 每隔幾個鐘就有你地出現

最好笑係有前線放火魔法
裝修鋪門口

結果越燒越大
D煙攻上樓上
然後其他前線跑入去棟樓叫居民走
救人

跟本有部份前線係己經失控
亦都己經有部份前線被其他前線勸都勸唔定

你要謹記啊
黑白是良知
呢句唔係淨係同藍絲講
更加要同自己講架

真係希望跟住兩日大家可以好好回顧檢討下
真係要思考下
唔該你地

你要記住
一個人做錯
全部人做錯
無人可以獨善其身割
因為無人可以割蓆

幾時有失過控
例子都無樓主俾人帶緊風向

失你老母，咪撚喺到懶理性啦

又冇話暴動有買保險會賠錢，雖然冇可能立即賠

提高警覺

做乜撚野呀 屌你老母

你又知冇？

用心諗下先，唔好咩都裝修

我覺得係而家真係有班前線係當玩咁，果日燒樓下鋪跟住見唔對路就話玩大左，但你係出黎玩就唔好做前線

拉 每隔幾個鐘就有你地出現 你證據呢?

我都覺自己去前線討論

而家乜撚 都裝修呀 入去睇下中大啦*你老母

未撚贏，又狂屌為香港嘅人！
要輸得好睇，留番畀你！

支持手足，對紅黑藍狂裝修！

核爆都唔撚割！

藍罷買 黑裝修

藍店邊洗裝修 全民罷食最好

最好火魔前要諗一諗先

我唔會*佢哋 同埋好可能係你啲同袍嚟

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

要停停

老豆搵仔

除左上水個間藥房有商確同CU問題之外
其他跟本冇問題

拉你老尾， 唔想討論嘅係你個仆*你啲分化撚

香港再亂到咁真係會攬炒

做咩咁勤力？

同意 中資（e.g.華潤萬 家華潤堂)都冇乜點裝修過 反而美心吉野家就瘋狂裝修過 完全唔明點解唔先搞中資國企 然後先至到美心呢啲

呢班擺明係鬼嚟㗎喇 乜都掉咗先

暴力係會成癮

Usarmy
#326580

同意，唔好升級，因為對家升級會有人幫，我地升級會俾連登仔有機會佔領道德高地

冇人話過割呀屌你老母

宜家佢講野邊到有錯？

冇手足做極端野啊

係咪唔關事 黃店收哂皮 都冇問題？

你中果啲二噁英上塊面未呀

All they mark thx

九月嘅私了風同十月嘅裝修風
我曾經話過唔襟一定失控
當時俾人屌p牌屌五毛屌左膠
今日搞成點有眼睇
私了根本唔係自衛還手,一言不合就打
裝修紅黑藍全部用火燒
仲變埋類黑幫威脅手段恐嚇迫人就範

燒埋民居同人連衛兵依然不容有半點反對聲音
前線永遠是對的唔洗檢討唔洗改善
一有異見就用核爆都唔割黎勒索人
呢d風氣真係好撚噁心,越黎越似班狗

唔岩聽試下駁我

呢家佢有咩證據, 燒到邊間? 相呢?

你又知冇？睇下 currently poly thx

前線決定

咪撚黑化啦

請善用起底功能

永遠剩係識批評自己人

你有冇野 係咪肯定100％自己人 理性

咁幫手拉啦
冇手足做極端野啊

冇人割 88

唉...推，有反對意見請好聲好氣講

底線, 紀律

目標係攬抄！ 拉

新界皇帝已起底

agger 又唔見佢地燒藍屍父母，失晒控

錯哂方向呀屌

呀sir今日唔駛ot咩？

不完美 可接受 待改善

記住 連登只係一個平台 呢到好多牛鬼蛇神

對家派人分化 搞事 叫裝修 火魔

其實成唔成功唔重要 重點在佢地想植入一個示威者係暴徒既形象係大家腦海

大家唔好比人洗腦 亦請前線勇武唔好因為一腔熱血而比對家利用

眼見連登依家真係好多分化撚
希望呢個post可以推到比多啲真手足睇到
記住裝修同私了原意
都係要懲罰果啲傷害手足嘅仆街
而唔係發洩/搞啲政見唔同嘅人呀

小心有五毛係唔係都話燒

惟有裝修多壯志，敢教日月換新天

#148我想踢波
得罪講句 我支持政府 不服來戰

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

凡事要fc咗先
鶳人要佢動手先好動手

我見到係美心好多間被手足瘋狂裝修
樓主用屎眼睇野？

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

屌你老母死全家

拉你老母

少睇連燈為秒

藍絲又出刀手又掉磚 邊個惡先呀？
佢哋就係成日以為我哋老虎唔發惡就係Hello Kitty

有啲人亂帶風向

唔信手足會亂嚟
警蓄偷可樂飲我見到

唔割，但係請盡量睇住，過界嘅上前出手阻止㩒住。我哋已經解咗鎖，但係都要自律！

記唔記得之前有套前綫抗爭者守則。
唔該攞返出嚟。

popo係兵，已經冇手下留情嘅餘地。但係係街邊燒人，被燒嗰個冇開槍，點樣都講唔通。唔該出聲明話呢種行爲絕對唔接受，亦都會大家自律，有人失控會盡能力阻止。

黑色五毛分化警句

開始失控 左膠上水

真心，有啲失控到似以前民革啲紅衛兵

yes

雖然我都唔希望搞到民居
但呢類分化post一睇topic就知咩事
真手足要俾建議係唔會用呢類字眼

唔好吓吓裝修

冷靜呀大家有底線嫁我地

得你班on9冷氣仔先會話咩黑裝修藍罷買
現場從來冇呢回事

真
如果乜都裝修就等如對家乜人都拉咗先

好多分化風呢兩日
睇埋呢兩日既新聞 大家心照啦正苦

黑警高層有冇話班狗虐打強姦成癮 開始失控?
不推文回覆

關你撚事

前線決定

自律好重要

推佢去死？比人圍都似

失控係發夢見到前面想守
但手足掛住裝修噴字
好心就set左rb先啦
裝遲一陣間鋪唔會走左架

唔好推晒啲責任比勇武，一句前線決定，和理非唔洗用腦？唔洗進化？

［行動］和理非升級解困局

拉
不割

btw 樓主個標題有啲摟屌 未睇內文之前差啲都想開樓主波 建議另開po改一改個標題

咁係咪連累黃店 黃絲都可以？ 想問下

有冇諗過火魔燒燒唐樓會點

唐樓物撚消防設備都無

出事就叫 之後叫佢地包容 佢地明既

幫佢地表態埋 ？

紅黑先裝修呀

認同前線政見不同就要裝修 私了

唔用火可唔可以係共識，
發揮下創意好唔好

手足死就好嬲好嬲
轉個頭嚴格自我審查
然後話唔係割
香港人報咩仇

唔好未趕走共產黨 來左新納粹

光復香港 時代革命

大佬 除左勇武戰線要打
國際戰線都要打 有議員問你點解要裝修
你地係咪又答前線決定 關你撚事呀？

又想割 ?

宇宙大爆炸都唔撚割

愈來愈似紅衛兵 做法

紀律

分化post

拉

出師要有名

空氣push

以為打句"光復香港 時代革命"就啱 ?
唔好玩啦阿sir

樓主收收皮先

呢個真，有啲U畀學生用嘅設計都裝修真係唔get.

認同 黑先裝修

呢d post 一時極左一時極右
都入夜lu 係時候唔睇連登

又係暫停撚 blocked

同意
藍罷買

認同所以推

之前我都提過
但俾班人話我五毛狗,垃圾阻膠

用水用油漆都好過用火

公路放釘已經屌鳩緊佢地
車手group有手足中釘勁無辜

亂咁裝修其實好難做文宣解釋

大家同一條船，你地班分化撚成日屌前線，學會體諒而唔係怪責，我地前線打生打死，你仲係到分化，企喺道德高地？

有人反對燒掉磚、斬人嘅藍絲？

不完美 要改善 但唔割

其實啱
大家要理性裝修

前線決定 不割

各位多D討論改善下，否則好易比對家D鬼做仆街嘢抹黑！

講得啱。而家啲共狗連喺聖心收集物資啲妹妹仔都叫暴徒，都黐𨶙綫！擺到明係想將明顯嘅大話講一千次講到變真爲止。唔好中計！

請母忘初心，重新再制定武力抗爭守則，界定武力行爲嘅底線。

呢家就小事化大, 每隔幾個鐘就要打傻鳩

唔討論啱定錯
永遠都唔會割
但係有D前線真係惡過黑社會

你有無再獨裁啲？

睇下呢個傻尻覆乜

又block 一件垃圾

有朋友係前線既幫幫手share比佢地睇
近呢幾日大學之戰手足平均年齡比較低，因為主要手足都係學生
開始見到一d唔成熟既事情發生 無牌駕駛 亂捉鬼 亂搵地方試火魔法 etc
認真需要反思下

做撚咗大陸業主，算唔算投咗共

( Show Blocked User - 岳家軍小智 )
Bye左膠

標題抹黑前線，拉

有班上咗電真係好似惡撚過共產黨
其喺度德高地度狂屌啲平民
真係9秒9諗起日本學運

分咩化 想前線手足可以改進少少 唔好亂咁裝修姐
又唔係真係割 大家都想繼續睇到一埋和理非對住黑衫手足拍手既片嫁嘛

推 唔係割席，但底線要有

Push

你屋企人做狗你都係狗呀傻閪

關咩事

真正嗰啲痴線佬真係好聲好氣講一句都俾佢屌

5毛網軍又黎

裝修嗰班多數唔係前線
我會叫佢地做裝修撚
唔敢對住曱甴 政府建築物出火
啲火淨係夠膽用嚟裝修

不完美 可接受 要改善

你又知乜9都打既係手足？落左閘既地鐵站有偽裝黑衣既popo，你點睇？

推，革命也需要時刻自省，想清楚底線在哪裡
是否符合義和利
以史為鑒

典型版扮前線極端勇武嘅p牌分化撚你好

除左上水cwb單野, 有邊樣出事

唔該對準目標

亂裝修個風向兩個月前已經有
初頭有人屌 到依家個個淡忘晒
上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂
各有各做 保持理性
唔排除有鬼扮手足搞事

狗宿？

推 但永遠不割

上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂

樓主 俾例子100%證明失控

有mk爛仔混入係真

一句講晒死物重要過人命？

有時要停啲手足

大家幾嬲都好 都要保持理性
唔想最後演變成民鬥民

佢打你咪走一陣搞其它攞，佢哋有幾多人守晒咁多地方啫？無謂晒兵力同佢哋肉搏。

太興果啲呢？
就算淨係得上水果單就唔洗講？

憤怒唔係失去理性嘅借口，示威者每一個行動都係左右緊運動嘅走向。政府可以橫行無忌，唔等於我地都可以，因為佢地有嘅係權同錢，我地靠嘅係民意

紅裝修
藍罷買
黃幫襯

大家討論左好耐既共識 而家脫離左
想唔用火 用水都會被屌 邊個怪責人先？
檢討用水 都屌 前線唔洗檢討？

究竟我係高地 定 前線係高地

不要成為我們最討厭的那種人- 是非黑白不分，用暴力打壓異見，希望手足三思

香港再亂到咁

真係會攬炒

不割𥱊不分化不灰篤
核彈都唔割 核彈都唔割 核彈都唔割
建議不大罵 原諒手足吧

每一個鐘對住自己講一次
起身臨瞓前講一次
#

成班露晒底

打死不割
但要靈活處理 相信前線

餵埋俾你食好唔好？
無知好有型？

Alright
但好多人都失控咗 大家都太緊綳 我相信俾d時間佢哋休息下就會復原

今日好多鬼

不割，推

CC台係咁教
model answer 我已經識背
你講咩我都駁到你

不推文回覆

死五毛又帶風向

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

冷靜
否則同差佬有乜分別

[不服來辯]點解唔可以助紂為虐

收皮啦你

大家起佢底

若有故意傷及無辜民衆，裝修/燒唔關事舗頭，搶劫財物一律喺鬼，喺仆街！

點分邊啲有掉轉有斬人

Pish

一早好停啦...cls

幾撚時有割？

block

同意樓主，呢個post好多人犯左臭蟲論
因為黑警打殺姦我地啲手足
所以我地就要打拆燒晒所有藍絲舖？
先唔講點解要有樣學樣淪為同黑警同一水平，盲目拆藍屍舖根本報復唔到黑警
緊記黑裝修原則

頭20個回覆，有10個係blk左
點解

唔係割，但太多裝修，文宣燃救唔切火，Pls 勿俾裝修令成個運動Out 左focus

拉 爆佢啦 你拉得文

唔該大家俾建議可以，但係唔好屌手足。我地要嘅係檢討，唔係分化同埋割席

大家係夠薑咪對住班黑狗惡囉
對啲普通平民惡過共產黨？
好威好型？

認同，不斷搵人批鬥

無錯
太暴力 中計 開真槍 人權法過唔到 取消區選
如有遺漏 請補充

咁你停左殺人同強姦未
Cls

你同我拉

拉LA
拆撚咗香港仲好!!!

收皮啦
有殺錯冇放過 你唔殺777?
殺平民做乜鳩 想做暴徒？

班真割啦

分化
洗唔洗用成癮同失控呢d字?

佢地除咗屈毛之外都冇第句
乜野point 都up唔出真係唔知邊個似五毛

連登”討論區”喎

好 即係前線condom 我地就全部唔出 睇下你地班和理非點抗爭

唔割 但唔好亂黎
唔通人地一句我係中國人 你就打7佢咩
黃藍是政見 黑白是良知啊

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

又黎
唔割

躁狂無腦派就係求個份捉到與捉唔到之間既快感

咪以為講完句光復香港 時代革命就知你唔係鬼先得架

唔好争權！一争權就分化！

分析咗各種唔同意見比前線聽，確實前線理解重要觀點後，信任前線決定。

推呢個 巴打講得好

我哋唔係暴徒 唔係班狗
成日攞句藍絲班狗做咗乜 就合理化殺人放火

我哋爭取緊咩呀？仲記唔記得呀

黑警死全家未?????

講真個句 其實鶳都係
有時見到啲人淨係屌兩句
就成班人圍上去
圍圍就開拖
雖然點都唔割席架啦
但都希望手足可以控制下自己情緒
我都明白我地啲手足受既苦太多
但唔好比自己成為你最憎既人 呢句野係真架

一夜晚就黎呢d on9 post 拉你老母

好心急想人割咁喎

前線只要諗清楚再做 做咩都唔會割

又分化了 標題全部老作9up

agger
求下手足開新post講 我覺得到咁後佢地未必睇到

呢家叫攬炒啊

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

再推

你當我民意撚,風向撚,左膠咩都好,但都唔好唔記得當初都因為佢地又出刀手又出棍在先,我地先凝聚到咁多人

一直隻字不提既係政府同黑警,其實當初佢地斬人打人之後係令唔少淺藍轉左黃,會反對既人已經去晒黃or中立,係我地一直係同溫層先唔覺。

上2-3個星期講完，依家又嚟過。依2日裝修過乜嘢鋪頭令你覺得失控呢請問？

樓主就是度自認

呢家叫攬炒啊

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

最撚憎人屈前線

推 小心失去理性 前線都要溝通好 唔分化唔捉鬼 但大家都要聽各人意見先再行事

諗吓天琦坐監都要俾大家 message

懇請不要被仇恨支配自己

唔燒死人唔安落
燒都燒對家啦
燒無辜嘅做乜？
理性得唔得呀？

慳返啲力 對準政權裝修好過啦

ON9

乜撚野叫裝修成癮，同之前話前線享受權力有咩分別

裝修實係要有譜
打黑警就無需要

唔係話割
要有目標性 唔係純為洩憤

先入為主撚

打死都唔割 有改善空間 要檢討

推 回歸最理智ge時間

核爆都唔割本身就係鼓吹緊呢D野
你睇下4色分類幾時有人真正跟過
其實根本兩邊都晌度文過飾非

燒錯鋪只會失去支持，好似黑警打錯人一樣，將啲藍變黃

事實係民意無失
又一風向撚

美心是否將旗下七十一間美心西餅短暫關閉抑或是長期關閉？

Yes Sir!

樓主講得幾正確，有時因為我地大前提唔割有班手足真係未搞清楚就裝左先，民唔民意可以唔理，但我地唔係怪物唔可以失去理性。

將政總狗總燒到變灰相信全香港普世歡騰
但爆餅鋪食肆當搞革命,講出黎自己笑唔笑

話撚左垃圾左膠無撚用 出得黎攬炒都無覺悟接受一般民眾既惡意

你要塞曬三條隧道 炸埋所有天橋都冇問題
搞人私人財產 我就唔覺得可以合理化

一班極左一班極右係度扮鬧交
抹黑手足 慢慢都係咁

除咗有民居盡量唔好放火之外 其他做乜都唔割

屌你仲講藍罷買？ 藍絲有無淨係罷黃店？ 無呀，佢地直接拆架 我地唔出手就唔可以打藍絲？ 藍絲一出手就致命武力，要用幾多手足嘅安全慢慢去Fc條友打唔打得，間鋪拆唔拆得？

要贏就要贏民心
無民心就唔會有街坊支持，好快無得玩

樓主快啲走我掩護你

不分化

拉

要停一停

如果當一般人都覺得失控就會出現鐘擺效應，民意係支持抗爭，但唔係亂嚟

咁兄弟爬山 各自努力係咩意思

我相信前線手足識諗既
我地點解會咁心痛一班受傷 失蹤 受辱 受到各種不公平對待 以及離開咗我地既手足
係因為我地知道佢地係無辜 係唔應該受到咁既對待
唔單止係前線仲有希望其他手足都唔好傷及無辜
點都好 不割

唔知係咪講呢單 好似仲有第二單 又係上面住宅 唔記得了
其實意思都係下次小心啲 唔割

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風
小事化大

下星期要轉吹和理風，保護區選

推

不割

幾嬲都唔可以令自己變成廢老藍絲

Aggr

又唔可以乜鳩都裝修一餐

民意都要理啊！唔理就變獨裁

火係好難控制
你唔知幾時會燒埋其他野
當然啦手足可能會話
收皮啦你
一開始裝修只係黑店
係因為佢地可恥
亂咁破壞就只會被人做文章
請對準政府

agree

佢收撚咗聲 根本就駁唔到
我之前係度講俾人屌到仆街又話我係五毛又話我係阿Sir
衰啲講句 無腦嘅黃絲根本同藍絲一撚樣咁難溝通

源頭係極端鍵盤勇武

唔好意思 禁錯負評

裝修要有理據呀！
同埋記得搵文宣講點解要裝修，要佢地幫手Backup！

tui

Agger銅鑼灣直播果次真係睇到驚，好怕燒到民居

裝入嘅係綠曱甴，關手足咩事呀

星期六日自己決定出唔出
星期一至五朝早繼續

要保持理性
記住自己唔係暴徒 唔係啲覺得打爆玻璃好好玩嘅mk仔！

要有目標去裝修

班打手講完一次又一次, 呢o的叫手足

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風
小事化大

咁執柒連登啦討乜柒論姐

裝修嘅係綠曱甴，關手足咩事呀 1/10

支持

燒藥店又真係太跨張

知唔知咩叫核爆都唔割, 樓豬

裝修嘅係綠曱甴，關手足咩事呀 2/10

邊柒個？好似係老豆搵仔見過

裝呢個要小心
琴晚葵涌邨啲狗發癲尻拉左廿個街坊

裝修嘅係綠曱甴，關手足咩事呀 3/10

有啲冇大大聲好似美心咁嘅，罷買都夠？

上次已經檢討啦

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風
提完一次再開一次小事化大

Cls 一睇你就知咩料

屌 燒唔到狗總政總 都留力燒下狗車啦

林鄭中共不斷刺激香港人底線 想裝修升級到無差別咁
如果認識勇武裝修師嘅話提醒下佢地
大家係有目標 針對性地行動

佢係建議緊手足以後既做法

黑警:
射殺成癮 開始失控

睇黃背心點樣步向衰敗
香港行緊同一條舊路

同意！開始失晒控
連紅黑藍黃 4色分類都唔記得晒咁

你食屎啦 聖人 上帝視野軍師

拉
返屋企啦大家

樓主，你打呢D野，就會俾人話：「分化撚，兄弟爬山各有各做，唔割」

攬炒係要唔到自由民主 只不過係一齊死

甴近平

出過聲即被屌 樣似想燒9埋我

睇情況啦，但有民居真係唔好燒，玩水都夠收皮
黃埔中原就抵死！個八婆出黎報警搞到三個手足俾曱甴拉！人地只係跪係到show iPad !

所以當務之急係要統一武力底線(popo嘅行爲已經解鎖咗好多，幾個月前定嘅守則太保守)，前線後勤，裝修師傅全部適用。過咗先出「阻膠」。

popo而家已經係兵，軍政府狀態。已經係戰爭，綜合咗嘅三權同執法已經不再無辜，唔需要留手。只要唔好犯下戰爭罪行(傷及無辜，搞醫院，獅鳥時對輕罪嘅太重手)就得。

無論前線做咩 我都唔會割 要怪點解唔怪左個仆街政府先呀

我只怕有人扮示威者

希望真係要有針對性既裝修

咪玩啦 一直都有

落場講落場講
班友聽就唔洗上黎講啦
本末倒置

不割
但要檢討同冷靜

而家攞正牌
殺人放火金腰帶

你係惡過共產黨就攻入左北京啦
駛撚搵藍絲發洩咩

扮示威者裝修

割鳩你啊拿

無loop,你係電腦來？

覺得會有狗扮示威者裝修 我哋係咪要出份聲明之類？

攬炒係籌碼
冇危何有機
全民一心攬炒 =民主降臨

多謝裝修手足落力付出，不過如果行動前有明確目標同原則就更完美

利申點都唔割

就算只是納粹的一顆小齒輪，但如果沒有眾多像他那樣的人，導致數以百萬猶太人喪生的大屠殺，壓根不會發生。

當年有份幫納粹黨做任何嘢嘅人都係同罪，你話我極端都係咁話，就算只係用言語，冇實際行動，佢都係幫緊一個殺人政權。

你自己估啦 ON9 P牌

隨便， 睇下人哋blk你多or我

對家做
要人鬥人
中共最叻
你睇下李慧諒叫藍絲去執rb就知
佢最想有人出黎執嘢再俾人打死
好似個70歲伯伯咁

而家兩條路
1）乜都唔割，前線決定，但要知裡面一定有鬼而你捉唔到
2）停裝修，再裝就係鬼。

根本所有野無監督最後都會失控
點解美國要三權分立，就係知道當一人獨大嘅時候
當權者只會越黎越可怕，哪怕一開始係有崇高嘅理想

前線都唔係一開始就咁，只不過每一次做啲越過底線嘅野。大家唔指責不特止，仲核彈都唔割
既然做咩都唔使負責任，點會同你客氣

係咪好熟口面呢？ 黑警咪咁樣囉
打完示威者都唔洗負責，下次咪試下開槍囉
點知開完上頭都話核彈都唔割，下次咪強姦囉

無錯
我地呢面死左幾多人呀
被殺左幾多人？
死物爛左又點

唔係要叫休息 係俾時間前線手足諗諗
紀律 底線係咩
唔好令自己變成黑警

搞分化？

推 be rational

認同

點解永遠都係網上左膠呢

因為班左膠唔撚上前線叫停手足囉屌你老母坐係屋企嘈

有邊個敢同依家班前線講

可唔可以唔好妖魔化前線

我真係唔知你咩居心

但我會選擇信你係手足唔係黑警

我真係求下你唔好再抹黑手足

呢場運動我哋都唔知可以再做乜

前線既手足好講道理

佢哋去裝修一定有佢哋既理由

我真係求你唔好再抹黑

如果你嘆開冷氣既，我求你繼續嘆冷氣

出少一句聲，我求下你

算9數喇你警曱 前線有無出糧呀 俾人捉到坐10年以上呀你老母 囉警曱同前線俾番你既狗曱屋喇

mon po again

網上妖魔前線就係你呢d 仆街 block 左都要回你

尋晚黃埔有手足叫人裝修管理處

不割 大家保持理性先裝修

藍罷買 黑裝修

我想問你個腦有無事？
希望你早日康復

屌你老母分化撚
麥尻野叫攬抄呀

我敢講 齊人既戰線永遠唔需要過激行為 但次次都無人 做完又比網上左膠割席

推到前線睇到

唔割 但表示認同
之前已經有分類表
但好似無實行過
有d鋪頭其實只要罷買罷食甚至裝飾就得
唔使下下都要裝修
況且裝修有好多方法 唔需要用火魔

唔冷靜好易比人分化

你可以去試下
會屌柒你同揚言燒鳩埋你

連70歲阿伯都殺就知，原全無人性。

［行動］和理非升級解困局

唔覺失控
拉

明白手足們都好嬲，但記住我地唔係魔鬼，堅守我地既信念，將怒火化為動力，而不是比怒心支配。香港人加油

唔撚知邊個腦有事喇鬼AC

又唔裝修得又唔堵得路樓豬諗住摺下紙唱下何以就赢

你分化得太明顯

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

太明顯喇
做多左

既然你地將責任歸比前線

咁我只能夠講你班左膠有份

次撚次都無人 又叫人做野

咁出黎做乜鳩？

不完美可接受要改善

相關人員已被訓斥

另一鬼ac

政府的陰謀, 令到人感到好不便, 暫時應該停止堵路, 破壞地鐵！直到24/11區選之後再作決定

手足們緊記裝修原則啊

謹慎行事

敵方分化撚大量出現！

佢冇落街/全力投身

藍罷買，黑裝修

力抗分化撚

殺阿伯都唔割

停一停

真係 feel 到身邊嘅人有怨言, 應該智取政府

1800
300
反對個D唔該好好反省下

咪撚分化啦屌你老母

身邊既係狗？

金舖都裝修？如果係 到時就唔係橡膠子彈

綠曱甴想分化？

1）乜都唔割，前線決定，但要知裡面一定有鬼而你捉唔到

up

贊成攬炒 但之後會民主降臨係過份天真

死人咁大個字托呀

推 快啲檢討

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

打鳩夜晚分化撚

你地而家裝修細鋪好多黃絲都唔接受

P牌有乜問題？
黃店嘢食一定好食？
勇武唔會做錯嘢？

你係唔係淨係想聽「你無做錯到」？

唔好犯同敵人犯嘅同一個錯誤

錯手正評
你話呢啲死物屬於政府我無野講

係又裝唔係又裝修 係令呢場運動失焦
藍嘅係唔幫襯 only
好撚憎藍絲 但人地有言論自由
我地要嘅係公義 佢地要嘅係錢
呢個都係佢嘅自由
所以除咗黑心企 其他真係唔好裝人修

大家都好撚嬲我明
但裝佢地修 手足唔會返返嚟 政府唔會有壓力

話就話民意歸邊
但呢個講法只可用喺後生呢代
中年人，老一輩見到呢啲分分鐘割
雖則未來係我地嘅 但未來仲好遠
我地依加未係呢個社會嘅話事人

不要被仇恨支配自己 在危難中 仍要時刻保持警覺與思考!!!

唔好成為我地都憎恨嘅人!!!

分化

分化撚全面進場，成個po幾多5毛

核彈都唔割本身就要受埋呢D惡果

推，真

想問你班無付出既和理非，港豬有咩理由割前線，前線唔割你地都偷笑啦傻閪

pudhh

風向撚= 五毛同警甴吹出黎

推agree no more

不同政見就要裝修

成個list 都係block

扮中立妖魔化前線

屌 發夢咁耐出黎既個個都聽人講野

但個陣又唔撚見哂d 網上左膠 又無人反對wo

去工聯會拜師先啦

樓主食屎啦 5毛 分化撚
我地連衛兵下次就裝修你屋企

勇武唔係condom 但勇武都要合情合理

同意 12號晚銅鑼灣真係出事
好在消防趕得切嚟 唔係樓上民居玩完

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

講出重點。

黎返一次和里非大遊行。聚返個焦點。

可惜，而家冇人肯搞。

尊重前線所以決定

裝修風氣必須正視

尊重前線所有決定

保持思考

想出黎決定就做前線左膠

乜撚野前線唔聽人講野全部廢話

但無人既前線做乜都唔撚割

唔覺有問題
抗爭持續要搵出路，升級手法
爭取議價能力，解鎖心理障礙
為將來舖路

推 重要
認清目標 唔係不同政見就去裝修
記住藍罷買

口裡說不割 只係”檢討”
up完之後打句光復香港 時代革命 好撚似d人以前打不喜勿插咁

同意樓主

有人做得多有人做得少，應該互相提點，調整策略，呢d唔係帶風向.......

不分化 手足可以注意下唔好燒錯人就得

見到Fila 又被裝修，莎莎又被裝修，原因係有中資股份
咁其實全香港除左小店之外都無一幸免

咁當初大家都贊成嘅四級制又有咩用
而家得返黃幫襯藍裝修

其實有啲舖真係唔洗裝修嘅我覺得
藍個啲罷買罷食其實已經有效啦
美心 360呢啲裝修就好合理
不過火燒藍絲狗肉等等 一概支持
Anyways 前線做咩我都不割

真，有企過前線就知，大家會商量有咩鋪要裝修，有咩就唔好搞，根本無人失控，每次都係幾個傾好，大家同意先會去

依度班5毛講到失曬控咁，真係笑而不語每個星期都一定會有班傻閪分化撚出黎帶風向

屌拿星
呢5個月講左幾廿萬次，一出聲就比人屌冷氣軍師，尊重前線決定。
自己人講野都唔聽，重大大聲話追求民主。
痴撚線

呢到好撚多極端三毛

自己出去同佢哋講

妖魔化前線又一次成功 星期一勇武無哂又問點解唔做野 on99

人多做乜都得 任你左膠 但人小做乜都唔割

認同，變咗發洩

裝修一定要集中火力針對某幾間去做先有用，一旦將裝修範圍擴大，就會失去焦點

舉個例子： 係監獄入邊，獄警為咗展示佢哋嘅權威，佢哋可以隨便打囚犯，但每次只會打少數 1～2個，咁樣效果先係最好，令到其他冇俾人打嘅囚犯睇清楚發生乜嘢事，唔敢反抗。

如果換轉獄警大規模咁樣去打囚犯，囚犯就會連成一線，反抗獄警。

我都覺得用教育來做比喻唔係太恰當，但冇辦法呢個係真實嘅情況，所以先講出嚟比大家參考。

香港人 不割蓆 不分化

五大訴求 缺一不可

咁唔該見到會波及嘅話前線就上前救火啦。做錯就儘快補鑊。唔該儘快定立武力底線，統一乜嘢情況先可以出阻膠。

我早已經上咗岸，其實可以唔使理。同外國人一樣，注視同支持呢場抗爭嘅源頭係因爲見到香港人好自律，好無私，而被感動。黎巴嫩日日打，外國早已經麻木晒，香港嘅抗爭有戲劇性，所以引起注意。

上面日日印人仔，跟住我哋香港人民幣業務班仆街日日同佢洗成港紙派俾popo，鄉黑，保皇黨，五毛，我哋有幾多人打極都唔會完。外國意識開始排共，斷大陸糧先我哋先有機，所以唔好話唔理外國點睇。

唔該要裝修嘅，都係裝修幫共匪賣人民幣班冚家剷。佢哋人民幣賣唔出換唔到港紙/美金，好難出「位」隠費。

不割

On9, 錯都見住佢地死？一句尊重就當佢地係Condom啊？

不能用火魔法裝修, 因為太危險, 分分鐘會死人。
應該要為所有行動設下底線

大佬

報仇唔緊要，都對準目標呀

唔好畀人借刀殺人

屌佢又話我地割 兄弟爬山
咁佢地亂咁裝修唔係同我地割咩

一間鋪就失控
警隊亂射係乜野？

推，同埋民居唔好放火

同意，唔好變成真暴徒

講緊邊間？水貨鋪 你估冇黑底？ 360 富臨 福建幫唔洗講 莎莎紅底
我完全覺得理解可接受 只係要改善 火魔法淨係對黑 其他魔法對紅 同埋要留意樓上民居

唔知 應該都係狗黎

講黎講去得一單就可以妖魔化前線
你話風向幾易帶
根本成個連登變哂左膠基地

認同，見到d人連中大校園都破壞好心痛中大係我屋企啊

要注意下 雖然都有機係對家⋯

風向post 拉 又想分化

例如中大果班

每1-2個星期就重覆一次㗎啦，由6月開始每個月都會有1-2次失控post。我問邊間鋪裝修令你咁認為呀？又冇人答得出㗎喎

唔岩你心水咪即係帶風向囉是鳩但啦

認真，魔法裝修到隨時波及民居，真係失控

任何嘢都要諗諗先做，唔係小事化大，而係避免日後成為滅頂之災。

前線做錯係得 但要檢討 但一犯再犯又叫人點幫得落手啊

請問代表啲咩？

極端撚藍就裝修？排隊有排都未排到佢哋啦

保持理智！

屌你老母, 佢地為呢樣野開左30個POS, 十個上熱門

唔好係唔係都用火

裝修就裝修紅黑
藍都裝修真係要諗下你係過手癮定點

翠華，大家樂，sasa

推 不能更同意

檢討

對準目標

有人吹風唔代表無傻仔跟
而家無人做唔代表將來無人做
樓主個POST提醒勿跟風有咩問題?

方法不理想

同意，唔好覺得打完好輕鬆無後果咁，
人地係要自己dum舊錢出黎修復。

總之有錯就係黑警扮

對

權力影響下不自不覺走錯方向

岩，要對準政權同依附政權既垃圾

裝修中大又乜撚野事

Tui

前線要出火姐
唔緊要，我支持
建制支部唔係遍佈全港架咩？

真係唔好燒地鋪 樓上有居民 我淺黃老母都對呢單野大反應

唔係左膠基地
係有班人收錢黎連登搞事
都仲未prove到個間係藍係黃 開呢D post 就block得

明明分左四隻色，明明有通告
求下裝修師傅專業少少，跟返足

肯定有班係極端風向撚
但肯肯定都有真心膠會覺得佢地講得岩

唔講太多
讀開歷史都知
失控幾乎係必然

既然連登仔主張包容
唯有期望前線自我修正

啱 我地唔似藍絲 我地係有質素嘅人

成班覺得自己贏哂就叫停呢樣叫停個樣

留名下星期直接止暴制亂

我一直覺得贏既方法就係人民覺醒打狗, 而唔係比狗衝散
迫出解放軍入城, 直接攬炒勝利

另一個贏既路線就係大罷工, 講緊組工會保障罷工人士令大量市民願意自發罷工, 壓迫政府取勝

堵路裝修, 坦白講, 威力頗低...

天琦：我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中仍要保持警覺與思考

而家係 良心 對抗 流氓。千祈唔好變流氓。

我地係靠不割蓆同自我修正行到呢步

裝修必須有理
如果覺得控制唔到自己
建議係屋企做文宣冷靜下

打欄10幾架巴士我都睇唔透

呢個真

唔係詆毀前線
只係希望大家唔好不停下調自己條底線

贏都要贏得光彩

認同樓主 預左俾人屌分化撚阻膠 裝修果套評級制度已經廢咗
已經係要佢地開心裝修完 大家幫佢地搵理由解釋

巴士燒完 => 因為係大陸人搭既 咁你不如燒埋啲公立醫院啦俾咁多孕婦落黎生仔; 明明巴士公司係成場抗爭無割過香港人

元朗鋪頭=> 燒完先有人幫手查番係大家樂集團, 幾時開始連大家樂都要燒? 咁不如全港集團鋪頭都執晒去 到時一大班人失業攪炒, 仲要到今時今日仲有人推要燒一芳,譚仔

你要針對大陸人 大把針對大陸人既設施 ; 過關口岸/高鐵站呢啲 但又唔做 根本欺善怕惡 學埋人地果套野 你係針對出賣香港人呢樣野就對準番少少 唔好"邊個朋友話果到員工講過乜乜乜" 就走去燒鳩人

大家講咁多唔好燒地鋪 都係唔想傷到無辜既人 竟然話革命要犧牲 呢種唔係犧牲 係放棄咗普通香港市民

不割蓆係建立在大家坐埋同一條船 但係見到有人將船上既人推落去 無得唔出聲

利申:講緊發夢果陣

樓主話氣可能重左d
但裝修真係要有底線
唔好走向極端

又要勇武做野 要人又無人 出黎出去幾個人r 爆頭都唔知做乜好

扮激進勇武，俾政府引用佢哋Ｄ留言

認同！

停止亂裝修
否則就真係變成暴徒

你又唔係佢肚條虫,你點知佢是不是喬裝?

智利燒 電力／汽油公司，燒到咁都爭取到總統落台改組政府

推。

不割席，但做之前可唔可以諗一諗？
我唔會話成癮，但裝修哂全港所有藍鋪，咁就會對政府好大影響？下下屈佢罪有應得，有d野唔係文宣就合理化件事。
堅持 黑鋪先裝修

革命真係有好多野要做，幾時得閒到做裝修

各位 依位仁兄就係極端風向撚嘅好例子
認住佢個名

智利幾大香港幾大

成本高呀！

你當自己係老虎咁威威

你哋係人，唔係禽獸呀！
我一直支持神獸去解決向手足動武嘅人，並唔係針對單純政見唔同嘅藍絲，因為咁樣先有效減低破窗效應，威嚇心懷不軌嘅狗。

同理，如果裝修刀手/掉磚攻擊手足嘅鋪頭我絕對贊成，但而家係亂咁裝修，甚至燒咗一間淺黃嘅鋪頭，禍及樓上普通民居

我哋掛喺口邊「核彈都唔割」係指無論面對任何威脅都唔會捨棄手足，並唔係包庇手足無止境咁濫用。

錯咗就要認，要改過。
我哋無大台，唔篤灰，亦唔係要手足自首。
只無希望所有手足警剔自己嘅行為，係好似班狗咁純粹發洩情緒，定係向民主嘅路上前進。

一直不斷有手足強調裝修唔好用火，唔係失控之反一句玩大咗跟住走咗去就無事！其他手足係要幫你硬食架！

如果係狗屋
我諗d藍屍都冇咩所謂
因為阻唔到佢地返工

唔好跌咗入個圈套到啊

抗爭要0錯誤？你覺得你既判斷一定係啱？失控果班一定係自己手足做？

收皮啦梁天琦 前線做野 後排收爹 我鐘意燒邊個就燒邊個 燒死人？ 我哋都死左好多兄弟姊妹啦
我鐘意打爛中大就打爛中大 冇狗打發泄下姐
民意係咩？食得架？黃背心點解輸？關我撚事呀 文宣組幫我執手尾得啦
和理非負責不割得啦 呀唔記得左 你連不割既資格都冇 係我哋唔割你哋咋

再講一次 你將係責任歸去前線
我只能夠講你地有份
齊人既戰線永遠唔會有過激行為

藍鋪都有自由表達言論
唔鐘意佢的立場可以罷買
有多時燒的鋪上面有人住
問心如果你樓下着哂火噴哂煙
你有咩感受

推 講得好

真 根本有一班free rider日日係到出呢d post

文宣：示威者提人關窗›好善良
燒到你啊sor囉 ，最衰政府
睇到識背

應該要對準政權
而家攪到堵路 與民為敵
好應該要檢討下

失去民意支持

就好似777咁不聽人民意見
最後失敗收場

不嬲唔贊成裝修，果陣被人狂屌，而家好難返轉頭

大家冷靜少少

中資裝修有咩問題

又屈 係手足就理性討論下 前線點樣失控先？

5毛左膠又出動

五毛表示無糧出有問題

推推推

惡風必須改

希望大家堅守原則

推
好似天水圍幫狗屋換新牆個啲就無任歡迎

你曲到圓啵ching

同意，千萬勿失控

一定要有正當性
藍店最多罷佢老母買
人哋出口，我哋就出口
人哋出手，我哋就出手
各位要對盡政權

停課離五大訴求同攬炒都好遠喎, 而且每次都損失數十以至上百計手足

好撚多人帶風向話裝修
唔反對裝修 不過要有目的 有針對性

大家都話打仗
但係行軍打仗最緊要紀律
大部分同意嘅野
點解大家唔跟

勇武唔係愚武
大家要保持憤怒
但係要冷靜應對

點解唔同意勇武做嘅嘢就等於5毛左膠?
我地咁多人總有唔同立場
如果一定要所有人同一個意見, 同共產有咩分別?

冇失控
不割

agger
點解咁撚多左膠
我屌
仆街3000正皮

裝修邊間又唔講 咩都話失控
比人打自衛又做左膠 叫人唔好打
前線巴點諗係佢地事
我地專心做好文宣啦
而且就算你有目的地裝修都已經「影響」左好多人 活動一開始就係要影響其他人

唔係唔敢同前線講 係根本連出黎都唔敢 咪網上割席囉

屌 識唔撚識做分化架
扣你人工！

唔好成日當全世界係左膠 俾仇恨蒙蔽自己
要block吐露港 紅隧 甚至西隧東隧 有冇人會開post搞分化 公家野 黑社會 隨便搞
私人財產 又唔關爭取公義事 一早大家既共識黑裝修藍罷買都可以推翻 咁搞法真係同共產黨反口覆舌有咩區別

再者 ok美心 上水藥房點解搞先 俾個道理黎
如果因為政見不同 或者專門服務大陸人 就要搞
咁我諗全香港100%商鋪商廈都要裝修了 包括長江大廈

無論運動最後成功與否, 與手足共存亡

裝修大學 燒錯藥房

同埋我係唔係屈 你大可以留意下佢其他POST嘅留言
我今日唔同POST都留意到佢

推!!

我屋企附近間東海堂
日頭維修 圍板，夜晚手足裝修 火燒
每日都俾兩班人 日以繼夜，夜以繼日維修再裝修 ，無限Loop

手足都係人 會有做錯事嘅時候
但係唔撚係叫失控囉

我同意殺狗 罷工
不過你撫心自問
香港人 做到咩？

你身邊有幾多朋友罷左工？
每次防暴衝埋黎有幾多人係正面迎戰？

我同你打賭十萬香港人一年內都唔會做到
咁呢一刻唔堵路裝修 請問你覺得仲可以點？

有時係咪都要睇量一下和理非感受呢? 唔係隨便咩都裝修

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.

不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

人地無話割
講要改善唔應該？
係咪到時燒死咗手足都話唔割?
唔該大家諗諗

Be humble

軍紀問題必須正視

101

爆狗宿啦實冇打錯，一兩粒魔法掉起門口都嚇到班狗仆街啦

起初裝修都有人開post講過 係過左火位

一係真暴動 一係真罷工

想叫停前線從來都只有更強既和理非行動

因為清算個個唔撚你你

肯定好多五毛煽動

共匪就係用人哋既民主去反民主

正如德國會禁止納粹黨
尊重人哋意見首要條件
係對方都支持民主
會尊重自己意見

反民主既立場
係唔值得 亦都唔應該有民主
民主唔應該係支持反民主既論點

自己睇番我上面 都話公家野 大家用既點搞都ok

Agger 如果只係普通人無用武力既話
根本唔應該武力對抗

普通藍絲打經濟戰就夠
佢地真係出手先可以召神獸

又block一隻

同意
依家應該暫時停下裝修一般舖頭
黑底、有過節果啲裝修完全贊成

另外
唔認為仲要守死某地方
希望大家見勢色不妙就要識走

記住係全部一齊走！
光復香港，時代革命！

垃圾hkip

推 我地唔係狗亂咁攻擊人

支持，唔該 set 返底線，尤其是唔好再燒藍店，隨時傷及手足同無辜市民，變成真正恐怖分子

唔係左膠 但真係要停一停諗一諗

今日poly FA俾人打柒喎

裝修從來都唔係主線
但係依家好似裝修變左主線咁仲要亂咁裝修

我都想問?

前線決定

總之現場邊個影人大頭邊個嘈邊個勸人邊個鬼

推
裝修真係要有返個共識

仲有一話唔好亂用火魔
就話智利啊邊度邊度啊直頭燒埋成棟樓啦

保持冷靜 三思而後行 不割蓆

黑警臥底
完

煲底見

文宣和理非就嚟要同 er..sir 咁厚顏無恥先搞得掂
唔排除狗卧底做嘅好事
但都想前線注意下 唔好俾人影響到
呢個係內部檢討 係popo 做唔到嘅野呀!!!

我地係想呢場運動理直氣壯咁贏呀！
咪再一唔岩聽就話左膠得唔得

Agger

係連登問失控果班係咪一定係自己手足做已經係割啦
其實係冇人俾人拉又無實質證據既情況下
block bloc既其中一個好處就係可以推卸責任

將一啲出到黎唔理想既情況推俾對家（既然佢地咁配合做鬼）
就可以減少好多呢啲無謂既爭論
集中討論其他策略

都冇手足行出黎認，你就急住話人想割
然後又嘈一大餐，次次都係咁

極同意

同意 可以檢討修正

成個社會呢個星期都有拖慢 現象 對市民有唔少沖擊

普通人 真係冇見識咁多 你一時間又同時多火加裝修 佢哋就俾視覺沖擊嚇親 自動割 或者歸類極端主義

件事太長啦 唔係唔個都follow 足

希望集中訊息係令社會停擺 多少少溝通如文宣 減少日光日白有太大視覺沖擊

殺狗路線: 器械製作、魔法研究、練兵器、組隊、買裝/整裝、練體能、學睇地圖、認路認地形

罷工路線: 組織工會、儲錢、文宣、勸說身邊人

過渡期: 本地文宣、國際文宣、低/無風險活動

準備不足既勇武, 每次都變成大逃亡事件
準備不足既三罷, 變成畸形既被罷工行動

唔使裝修，好似這幾天已直擊要害

真 被人狂屌我阻膠
希望手足唔好再一言不合就屌人五毛/阿sir/阻膠

blocked

啱啱同共青團老母鬧交 都俾佢用前幾日燒屯門架B3拎嚟講 仆街我仲要講唔通 我認我廢

...

學佢話齋
唔好中計啊

要記住 有民意支持既先係武力
必須保持宗旨理性

依兩日需要重整旗鼓
檢討有咩沙石

士氣高漲時請提防：圈套，中計，x係鬼，值得咩，留力，送頭，（扭曲原意）be water，國際唔好睇，等等散水伎倆

仲有好多
全部都係貌似為你好，但係其實係想你不攻自破嘅政治宣傳伎倆

請永不散水，永不休息，永不留力
永不捉鬼，永不棄守，永不呆等個「天」幫你收拾敵人
當你以為自己「智取」緊，其實你係自殘緊
香港人而家只有進攻，再冇退縮

直至最終勝利

好多嘢都偏離咗初衷，但點都唔會割蓆

一定要強調同遵守藍罷買 黑紅裝修
而裝修唔一定要用火 用水都可以

係咪要出咗事死咗人先檢討？
兩單仲未夠差啲出事都未夠？

之前好多連登仔話係藍絲就要打，講句野都要打到佢驚
希望個D冷氣軍師從來都冇落過場

請勿放棄思考
我地唔係偽進仔

之前講親都有班冷氣極端死兜爛兜
淨係識叫不割蓆，一有人檢討建議就屌

到今時今日
中大呢個自己人地頭都可以有唔關事嘅建築俾人爆
仲想點樣兜？肯承認問題未？肯修正未？

推一推
be humble

裝修唔緊要 但要對準目標 例如中資銀行等等就冇問題

從高登年代已經係咁，但係而家去到現實層面，唔係下下返到轉頭，雖然現場未必會聽

要有理有節

點嬲都要保持理性 我哋唔係野獸

有啲藍絲其實冇/未出手，只係出口已經比人打，都已經一段時間係咁

呢兩日連登啲牛鬼蛇神落足馬力不斷叫人衝殺燒

無錯 不割係對外 修正係對內

真係
裝修大學已經係鐵證
真係啲狗唔整爛 但自己裝修自己地盤
仲要嗰啲位完全唔近任何出入口
真係唔知發生咩事

721 811 831 101 1104 1112

睇返呢排既post就知
就算有事要檢討都剩係會講埋d：
不割/不完美可接受/比卡超果句/要怪就怪政府
洗唔洗玩返次bingo

係 唔好係咪都裝修

笑撚死
開始有人扣帽子將極右極深黃既人標籤為偽激進五毛
都係果句
支港人民智就係低
不停鬼打鬼
笑撚死

對唔住 曲到圓
錯手比撚咗負評

捱

Agree

出口唔神獸手足做唔倒的，佢地忍撚倒咩，一激氣自己友都想打

唉，之前一直講對等原則，藍絲出手咪打佢老母
但如果淨係鬧幾句咪鬧翻佢囉，影大頭咪DUM佢電話囉
但係連登一咁樣講，已經係死阻膠，已經話要打撚埋我，都唔知做乜鳩

Diu metoo

問題係黑警臥底搞事
五毛一定衝出黎認頭
協助政府抹黑
然後一句不割逼我地全部硬食

你諗下
咁耐以黎有邊一次有共識係黑警臥底搞事? 無, 因為班五毛光速認頭

你老母就成癮

唔好亂用火我贊成
但到今日仲講咩四大原則
嗰啲藍店全部都係支持周同學死,支持女手足比人輪姦
今日唔清幾時清

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.

不停標榜 “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

火魔法留返對狗好過，又唔敢燒狗有L用咩。
一陣燒死幾個平民點算好
不過我覺得有機會對家做

高級三毛，大家 block 9 佢

sor, 可能你曲到圓我get錯

舊登開始已經係咁架啦
不過以前係純網上討論所以無影響無人care
依家就因為討論真係會付諸行動
所以先唔可以比呢種風氣繼續

三毛驚到狂洗版

其實一定唔少case係黑警做

same

成班冷氣軍師沖出黎割
身為冷氣軍師既我 恥與為伍

控制唔到lu

保持理性！

是但啦 跟本前線乜都冇做過，
全部都係卧底搞出黎

停一停先

早一排已經感覺到啲人越來越唔fc

已成為別人口中的暴徒

同意。 一眼睇得出係街童

屌，咁前線一定冇？

有啲咩亂裝修既例子？

問題冇人知

如果藍，你幾自控佢一樣唔支持！
如果黃，系發生咩事都唔割，完！

可能前線真係想裝修呢

支那01

好多吉ac

如果燒錯黃咁點

果條友應該有少少弱智唔好理佢算。

Say sorry囉
仲想點？

咁催淚彈射上民居，水砲車射清真寺，就sor囉，最衰係示威者。睇到識背。DLLM

岩呀 推推推 p牌都想推

咁樣做唔到決定

中大同poly 有d教學樓比人爆晒
我諗唔會係守衛校園既原意囉

根本就係失控，咁失控咪改囉，點解咁都接受唔到

我唔知做乜鳩

亂認頭嗰堆一律當鬼處理

不割只想大家冷靜後決定裝唔裝修

Exactly 根本大把唔關示威者事

同意 大家不要被仇恨支配

文宣：黑警射tg 上民居 射水炮去清真寺 唔見你講？
總之有野spin 去黑警到實冇死

佢地就係要人全部一樣立場

都唔係唔係失控嘅，因為本身冇人係大台有控制權

一定要靠自己醒目自律

不過中共肯定請好多人扮手足，雖然唔係全部都係佢哋做，但係一定有啲係借啲易破壞其他野，波及無辜

哩個認真要諗點拆，等陣金舖之類出事就好麻煩

分化撚
拉

我話唔少case 係黑警做=全部黑警做?

當大家心中有數，知道某D 過火行為係黑警做，民意係唔會逆轉

同意，要有番d紀律

推
唔好咩都裝修
咁會失焦
追唔貼既人會黑人問號

一次半次失誤，係要檢討，但無需要話失控

Blocked

冇大台都可以立軍紀
隔離都有post講過

前線從來都係紅黑深藍裝修
你幾耐無出過街？

咁撚難討論就係因為有你呢啲三毛阻撚住晒
有冇良心架你啲撚樣 呢啲工都打

藍罷買 紅裝飾

Pushhhhhhhhh

Pusjhhhhhhhhhhh

大家都有份抗爭 冇話邊個更有資格
從來都係和理勇武合一先有今日
政府加強抹黑 的確要正視

要理智

你唔好質疑
前線咁做實有佢嘅意義

同你諗法完全一樣呀巴打！開新post講

不割蓆，但須反省

咁既po都咁多正評。
你班和理非真係好撚易比帶風向
比啲獨立思考自己得唔撚得
乜撚野搞金鋪啊，搞都未撚搞過又屌定先
係咪覺得自己好撚心水清?

我啱先開咗個
大概講咗相同嘅嘢
但係就冇講到自己係點樣睇裝修同神獸呢啲嘢
所以畀人屈係左膠或者三毛
但我都費事解釋咁多

你想用呢段嘢嘅話
可以拎去開新post
但我就唔開喇
費事好似洗版咁

咁大癮就攻入二坡坊或去元朗圍村滅堂口

理性

裝修真係雙面刃嚟，唔應該一嚟就裝修，罷食到就罷食
仲有火魔裝修好易出事，一陣救唔切火上面d人燒死哂入邊個數？ 唔通又推波去政府到咩

Cls
中大前學生會會長都有出聲

今日熱門post開始正常返啲

屌你老味有錯就要認啦 咪改囉 又唔撚係藍c

岩

講得太好,再開個新post

好多分化撚

唔該睇清現實，有人可以打撚爛曬中大賤橋既玻璃，揸校巴當玩咁。。。

總之我唔會割

唔割但請勿濫用民意

gta玩開就會係咁

咁點？點都唔割wo, sorry sir
拉

好撚多五毛呀屌你老母
兄弟爬山點都唔割呀
只會割爆克警春袋

大把前線有腦過你冷氣軍師啦嘈

五毛分化撚
太明顯啦

屌你老母你又知我係冷氣軍師？ 發夢係咪要影撚埋相比你

點解一定要話錯

入黑警數囉

做法唔完美 要改善 提高敏感度 可以做得更好
重申 不割蓆 不分化 不篤灰 不指責
尊重前線決定 下次做得更好 需要文宣做善後工作
如貼道歉啓示或眾籌

冷氣軍師係到幫人分四色
分色ok 不過裝飾嗰啲交畀你哋
你制唔制？

佢地真係好撚勤力

仆街 因為發夢見過真係有人失控囉 指出問題係咪要比你屌阿 不斷改善埸運動先可以有持續性 唔撚係你依啲柒頭郁啲就話人冷氣軍師

岩 前線需要你呢d惡得黎又理性既人

證明佢係鬼 比共狗收編

pull

繼續唱歌感化林奠好唔好？

你打撚死個刀手,斬返佢十件八件，我冇意見，因為作佢做刀手先，你既行為合理

人地講句野就要斬要燒，就係另一回事。

黑裝修 紅裝飾 藍罷買

吾覺得失控，放大雙眼睇清楚，為何革命咁耐D大財團都無出聲，因為他們針還未到肉，就因為他們壟斷市場，👀見政府都吾幫，仲用火水救火就知，即代表裝修未算失控，明👀都見有D是黑警做

係唔係都裝修
想問中大YIA得罪你咩？

同意，物極必反，要檢討。

去工聯會拜師未呀？

老老實實，成百萬人仲要無大台其實控制唔到有幾暴力，又唔係記律部隊

咩叫藍罷買 黑裝修
你講咋喎
又冇大台咁一定要跟咩
裝修得既一定有原因

仲有一樣嘢想講好耐
成日有班偽勇武懶型學人玩火魔
但係又唔夠膽行得前
喺正班前線後面掉
結果唔係自己友team kill 就係中記者

咁耐以來掉左過1000個汽油彈，真正掉得有意義有幾多個？

上次我都有講過呢個問題，咁都比人屌

CU講左，俾人威脅火魔

勁撚多分化撚 手足小心 保持冷靜頭腦分析

係 明白有d 手足想衝住去
但打仗係要休息的 重整路線方向係必須的

冇話一定要跟
但呢d係大多數人同意既方向
你中意既大可以黃裝修，令香港變死城
岩既事就會多人跟隨你

好多黑警五毛分化撚

旺角Daily Manson 做乜會比人爆
落場要帶著 理性、目標、原則、人性

旺角就好明顯是但揾野黎爆，繼續係咁落去就變真暴徒

燒小米果時已經知道開始失控
希望而家仲未係太遲, 仲可以改返正

點解比下意見就比人屈分化
利申:永不割前線

客觀咁睇, 實際上有一班人已經係暴徙
唔止旺角有, 上水都有

唔洗下下都裝修
希望手足可以萬事小心,依D非常時期更加要諗清楚先做任何野
多謝手足

要改善

因為曾經有人話佢係 360 改頭換面的舖頭
係唔係我就唔知喇

冇用
依家開po都冇用
去裝修嘅裝成同路人你都唔知啦

割！
如果係咁佢地都唔係同路人
唔算割！

其實好建議大家呢兩日休息重組一下
唔好依個時期亂咁俾人帶風向
再加上大家一累 情緒會大受影響
唔出街都可以網上文宣

真係唔好係有裝修，唔係又裝修.....

又話停360?

福建佬
停乜撚?

Pushhhhh

be humble ar 手足

紀律，自律
核爆都唔割但絕對唔可以內鬥

垃圾post 拉

要推

又話公開cctv就停?

垃圾post 拉 +1

前線話ok就ok,拉

要理智 對準目標呀手足

一句講，所有上水元朗同自由行有關，全部裝修

心必定要嚴明軍紀

邊度失腔? 有裝修錯?

不分不割

講得呢句已經知失撚曬控

我會正皮返你
但係用成癮呢啲用字我覺得有欠公允
應該開po講返清楚裝修原則唔係一鳩話人失控

推唔郁

巴打你寫得幾好但係字太細了

批評=鬼
唔準批評
咁樣落去遲早失控啦班友
好多都係比較低學歷低技能甚至無業既人

睇埋上水藥房個post 成堆唔知係五毛 定鬼 還是 手足
個個話自己係上水住10幾20年 係上水居民
燒藥房不停叫好先恐怖

因為你唔鐘意 或者影響到你生活 就合理化去破壞
咁當年旺角漒水咪係英雄？
當然肯定有人話藍絲 黑警都係咁
所以“叔一燒”咪多人叫好
但搞藍店 甚至冇咩講過d閪話既藥房 真心無辜
只能怪政府政策傾斜 保障唔到民生
最極限去拆人招牌 將個招牌改為天滅中共都ok
唔係放火渣都冇囉

你要搞水塘 電站 咩隧道咩橋 點搞都唔理
人地私人財產 無必需太衝動

手足保持行車距離啊

冇諗過割
但用尊重前線去合理化手足錯既行為一定係失控

民居用火 / 裝修大學 / 錯燒黃店
你如果仲死話完全冇問題冇失控
我真係覺得你遲早變黑警口中既真暴徒

推 大家要保持理性 我哋唔係暴徒

火魔隨便用黎燒店
甚至乎啊婆紙皮
手足路障等

呢個用法幾好笑 冒住咁大風險
去整 然後帶到街上街頭
過程當中比狗搜到基本上玩完

到最後 大佬你拎黎燒紙皮
然後一句尊重前線決定

唔理三七廿一 裝左先講

推爆

推 好同意

事實係咁，講兩句盲俾人話分化撚，屌你老母打爆晒學校係為咩?要打爆咁守黎做咩

唔係惡過共產黨
分分鐘就係共產黨嘅三毛分化黨嚟

推。雖然我也唔知有冇人聽。

根本有好多係鬼做, 唔明做乜要攬住D鬼當自己人

推 唔接受意見點會進步

我都想知之前個裝修守則去撚左邊

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

我信有人會瘋狂成咁

開始成日裝修完先搵原因

721

經過中大件事
應該都知原因係咩

同感 我都俾人屌撚到仆街

Pushhh

連登: 唔好用火裝修
旺角: 火魔裝修
連登: 藍罷黑裝
旺角: 裝修左間唔知咩冰室, 同埋1062樓提到既Daily Manson

次次都係旺角, 呢個地方好奇怪
其他地方都問題不大

唔好有位比人入

前線唔代表有嘢需要改善唔可以講

係唔係所有唔同政見的人即使是黃絲俾你們私了哂，所有高官加黑警連埋他們親人死哂，所有你們唔鍾意的商舖也燒哂你們至肯停？

合理推測: 旺角大量狗

同意，推

有民居就唔好用火

邊度唔合理 實有呢種人混係入面
到時啲標題點諗都諗到啦

然後跟住一齊失控

仲有而家裝修完某啲鋪例如85C
就會有人問點解裝修
然後會有人好努力搵答案
哦 老闆係邊個邊個呀
但其實人地聲都冇出過 就比人裝修

利伸：唔割 但開始覺得真係中計
正苦由得你攪 唔理你
示威者失方向

係囉 務必務必正視依個問題
真係要三思同真係真係要自律

前線都有唔同人嘅
主要係有時啲人極端
冇乜人敢企出黎阻止
又驚話分化
我都試過咁 唔敢上前勸
或者對面一句依家死咗人 依家打緊仗
我就啞咗 唔識答
事後又覺得好後悔 唉

推 上水藥房單野真係過份左

係旺角=mk

提議點做好D都得呱

冷靜諗諗 點解黑警一步步助攻 連d廢老都怕鳩咗警察
正正係因為佢地唔願意面對現實 虛心接受意見
慢慢 佢地就沉醉自己世界 成為社會上既一小撮

姐係如果大家連一個藍罷買既共識都維繫唔到
繼續亂搞 呢場運動好快被騎劫

攬炒當然要繼續 對準政權 公家野

最後不是分化 亦唔敢講嗰班係咪臥底狗

呢個post係提醒你 獨立思考 唔好盲目跟隨

前2日係TG講：「好似過份咗」，即刻畀人話「分化撚」、「呀sir」之類
唉…心都寒埋

例如支那個班五毛

旺角好多手足上晒前面打緊，就有一班人周圍裝修，無人敢阻止，但愈裝愈密，360吉舖都照放

認真....開始多咗d連手足都唔知點解要裝修嘅舖 eg許留山

裝修還裝修，冷靜下唔好比自己做左紅衛兵
不完美可改善不割蓆

FAKE

裝修對場運動根本冇乜效用
一黎似威迫藍扮黃，二黎裝修從來連支線都未稱得上
真心希望手足唔好浪費心力同體力去做呢啲野，對準返個主線任務去做

理性良知紀律

提咩議丫 而家講句唔岩聽就叫聲呀sir 再唔係就三毛扑凸
場運動玩完我又唔會太在意 係班o靚仔應該會要生要死

又唔係未試過

係囉仲要有報上新聞既都幾次 無報唔知

所以要有規則

由五個月嘅狗暴到中大事件 - 論律法對權力制衡嘅重要性

我信真勇武，係唔會無啦啦兇人，更唔會亂裝修
請自制

有謠傳話係360改頭換面
上次1020都仲見到大家提醒返唔係360
有手足係鋪出面說明返
但旺角地始終龍蛇混雜
依家變咗咁日日玩 紀律唔會好得去邊
就會出現咁嘅情況
真係就快玩爛

做法不完美，但不割席，要改善

Pusj

唔係黃就打
同中國有關嘅店就拆
盡情做 唔割
啱唔啱聽各位

道德撚 和平撚 左膠 返工撚 乜撚乜撚
絕對唔可以同勇武割席
割既話姐係分化撚
但係勇武就可以割撚曬全部人

又係走唔出同溫習效應、拒絕認錯、解決提出問題嘅人。

依啲話唔係鬼做我都唔信

負評數可以睇到連登有幾多三毛同風向狗

樓上有人住 唔好用火魔
唔想知係咪鬼 剩係有民居係樓上隔離既就唔好用火魔

Agger
真係好容易出事

樓上有人住就唔好用火啦
裝修大把其他方法啦

就係呢D話 越來越少人出來 第時無人出 唔好問點解

冷靜 出唔出係自己良心決定
兄弟爬山

但有民居係附近真係唔好用火魔 平時裝修果隻咪得囉

銅鑼灣都係啦
真心問琴日燒個地產舖又衰咩？

唔割 但而家既情況真係需要檢討

係前線決定 但出黎outcome 錯要提點
呢場運動大家要不斷改善 唔係一句唔割大撚哂

除左火其實仲有其他架

裝修用水都得架

不嬲我哋有目標咁樣去裝修罷買裝飾
千祈唔好俾人捉住呢點話暴徒

［集思廣益］手足十戎歌

不割但係可以檢討
大家一齊討論下

不要讓仇恨支配
警察都係有支槍所以為所欲為
我哋都唔可以因為有火魔法而為所欲為

唔係想罵戰
真係想建議下大家

裝修可唔可以跟番黃藍紅黑
盡量唔好用火
希望請前線接納意見
呢場運動大家都有份
大家互相提點好緊要

係 有其他屬性可以選擇架麻

要轉職 其他技能都要加加點

根本已經俾人帶咗風向做緊共產黨想你做嘅嘢
敗象已呈

利申：雨傘睇到而家, 上次大台騎劫，今次就人人變咗紅衛兵

唔好再係民居下面放火

求求前線勇武再重申裝修宣言，前日係銅鑼灣差d燒左上面d居民，今日旺角又係咁。
唔係指責亦唔會割席，但真係希望大家諗諗，之前係班狗射個催淚煙都要叫樓上關窗，而家係燒鋪差d燒埋樓上間屋啊。
切勿傷害無辜市民既生命，實係要有底線。

鬼，已banned

放火不是黑警做嗎？

岩,有個朋友屋企開餐廳既,本身都係黃個班,冇啦啦比人有風向裝修,之後出黎講既多野都係比人話黃扮藍。間鋪搞到就黎收皮。真係,唔好比憤怨主導,要理性用下個腦。

所以街鋪都咪用火喇 玩水喇求下你地

要克制呀！要做人，咪做狗呀

加一，做咩無啦啦會變藍裝修
唔係藍罷買既咩
大家仲記唔記得比例原則？

前線唔係condom

藍罷買，黑裝修，完
已Block

我仲以為係咁嘅先
乜唔係㗎？

有5百幾個潛在鐘意犯罪既人
講明驚裝修金鋪都負皮，
睇心理醫生未

你唔開尼D POST 咪唔會有風向 分化撚收左幾錢?

好諷刺 我地笑緊黑警前線不受控既同時
自己有班人都不受控

#不割 #不完美可改善

要節制下

一路都係紅裝飾 黑裝修

我相信其實早期已經好多人都有咁既諗法，包括我
但係連登講依d 只會激返自己轉頭
所以都廢事講

aggar

認同樓主，但感覺連登手足嘅意見不被重視

。

推真檢討post,唔割但要諗下點改善

其實我有少少唔明, 開始無目標嘅時候, 點解唔加強政府建築嘅裝修?
其實每個區都仲有好多政府野都完整無決

1

去裝修金鋪的多數係黑社會扮想從中得利
正常抗爭都明確知道自己做什麼, 會對呢抗爭有利和不利的行為的
硬去屈係前線打劫金鋪, 不如在現場就去阻止先係路

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

會否暫出黎聲明，待政府限期前回應訴求，可令前線喘息，再妥善計劃一鼓作氣，也避免過份損耗手足和民意，轉而和理非一排

而家無論裝修同私了都開始越黎越癲

點排除唔係臥底做, 我覺得政府曾經都想派啲臥底出嚟搞破壞, 再喺電視上叫大家同暴力割蓆, 但係見到大家點都唔割, 所以佢依招就無效.

講呢句有咩意思
佢上前線就解決到有人唔自律嘅問題?

真心推 只做有用既野

保持理智同獨立思考

唔覺

推呀

巴打唔洗下下撻呢句出嚟
喺連登講嘢，有邊個唔係冷氣軍師？
定你想自爆係前線？
講緊燒鋪隨時燒埋樓上，係好客觀分析嘅影響
你自己唔識分析無立場咖？
不嬲運動以嚟就係以唔牽涉無辜為大前提
燒鋪可以造成極大人命傷亡
你話公家嘢我就理撚得佢燒到變灰吖

所以天水圍已經有人反映

所以可以用相反方向達致相同目的。
例如土魔法，時空封印魔法

應該帶風向裝修軍事設施同武器庫
咁對方肯定無辦法分化

最慘係你勸佢, 佢就癲哂咁話你係鬼, 又兇鳩你

我希望我地既抗爭AI可以扭轉局勢 自我完善

其實都唔需要多講，如果前線認為無底線周圍殺人放火無問題嘅，咁繼續咯，但只可以奉勸一句，呢場革命的失敗，香港淪陷，你地都係大罪人，有份造成的，包括包庇佢地的人。整日講分化分化，我覺得會唔會你地先係鬼？用分化無上前線去滅聲，從而令呢場運動失敗？

不能同意更多

上前線同佢哋講囉左膠 開post 有撚用咩

裝修唔好用火，樓上有街坊

痴撚線，落去講啦

首先你要確定係義士做
公開割蓆想點？？
日日都吹風
吹到前線心淡

一句前線就大晒
冇諗過文宣哨兵物資都重要
冇諗大家都有付出
冇諗過人命

裝修紅資無問題wo

裝修中國資本公司我覺得無問題

中銀中信果堆

最簡單 有共識 義士唔好做
到真係燒死人 咪對家做
明唔明

宜家仲有人撐燒舖唔使理人命
燒死無辜嘅人你過意得去？

無差別攻擊 popo咪咁囉

不完、有改、可接

呢啲野係文宣工作嘅限制阿！麻煩勇武考慮下文宣嘅困難啦....

屌你又割

認同，唔可以無咗底線

大家可以睇下

一個人做錯
全部都錯

成個po，都係五毛/分化/抹黑撚

想知部分勇武點諗，請睇蘋果/立場訪問

共產黨都識扮民主
佢哋係Nazi

唔係義士做既話，咁又何來割唔割席既問題？

依家係邊個一碌鳩打成船人
落得旺角 就算唔係黑警 點都有啲老黑
你要搵方法制衡佢，唔係柒碌話前線失控，班好人就可以防止滲透

推！

情況非常危急 人民打人民 中共咁多年都喺靠佢統民心（呢個世界on9一地都喺）

一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣

贊成冷靜下，重新調整目標

on9標題

出過去嘅都知前線不嬲都有商有量，其他唔講，自己睇

今晚風向：老屈勇武失控，故技重施

認同呀 燒人老母係要割

不要變成你憎恨的對象

咁即係無惡過共產黨啦撚樣

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

要有智慧呀

Push

深度分析，大家可以都睇下

佢地既金句喺，有冇諗過前線既手足為你擋子彈乜柒乜柒，再道德綁架你，話你自私撚唔理前線又只諗自己

sir你全家女人做雞

幫推，理智地

希望大家可以謹守 「藍罷買」的原則

講撚過好多次
但被屌5毛3毛分化撚
留明等樓主被圍屌

邊啲裝修錯？

根本未到失控

吹風機 拉

講一兩句又會比人屌割蓆
班人惡撚到閪咁

P推！

己所不欲 勿施於人，當自己憤恨共黨專制獨裁滅聲，自己又唔理性咁滅異聲同破壞冇必要破壞嘅嘢，咁係咪成為另一個共黨？

唔好俾仇恨遮蓋自己的理性

千祈唔好變真暴徒

推 終於有人敢講 不怕被燒

其實我諗Usarmy嘅意思都係咁，不過佢表達得唔好

我都好尊重前線決定，點都唔割，只係如果有班風向撚做啲好過份嘅嘢但又冇乜大作用嘅話，輕則有小分化，大則比對家煲大我哋仲要唔係好駁到，連外國戰線都反感嘅時候，我哋就會更加孤立同變咗對家所講嘅真暴徒

但我都話點都唔割，只不過如果你話真係有人想裝修啲唔關事嘅鋪，又話咩軍備庫、金庫之類，我哋未打對家就開咗槍

雖然而加都亂嚟，但如果攪某啲地方會比對家更多藉口之餘，仲要對我哋場運動冇咩幫助嘅話，咁我覺得不如focus喺其他地方幫手仲好

當然唔知會唔會有鬼，但如果係真手足，我好希望大家可以唔好因為一句點都唔割就咩都做，對場運動有幫助嘅話你幾過份都得

一言堂連登仔
你講個堆連老豆都唔聽

唔好成日唔岩聽就話人分化同埋叫人呀sir 啦 事實係我地要不斷改變先至會成功
你鬧狗亂用暴力 首先第一件事係自己唔亂用暴力 而且大家都清楚 好多人都係見到狗就驚 於是就將不滿發洩係鋪頭同藍絲(鳩up鬧交個種 唔係的士車人或者斬人個班賤種) 身上
其實咁樣係唔好架 因為根本無對準目標

360都放左cctv 啦 點解仲要裝修

X2

停止一切裝修行為，無效果，失民意

咪就係果班「核爆都唔割」既中共式團結分子囉
話佢地唔係五毛網軍你信唔信？
我就唔撚信喇

呢個post幾撚癲
仲有五千幾正皮

講中晒

關於星期一至六嘅名

同意！
推唔到

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係分散撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(行動)(文宣)(經濟戰)(法律)(資訊)(揾人)(政制)(綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

Can’t agger more

唔鍾意對家，無理由變對家...

呢幾日開始示威者處於下風，希望星期一人權法案可以帶來轉折點

popo 記者會 好似經常聽到...

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

每1-2星期會出現一次，佢唔悶我都悶

樓主你哋不如諗過第二條橋啦好嘛？